微博都恥笑 , 上水廣場萬寧遇示威 , 支那旅客掩面蜷縮一角

中國強大仲落黎小香港買野
唔敢面對好正常呀

又話抵制香港

典型中國人心態，blame the victim
不過呢班又唔係受害者，呢啲咁扭曲既邏輯只會係中國出現，誰大誰惡誰正確，癌症國家

補 link

唔愛中國重要走中國的私丟人現眼

係囉 過澳門喂澳豬啦

踩到澳豬都醒埋就玩完

去澳門買啦，垃圾

澳門水腳費貴

強國勃起，但係尋日中國人仲話要黎香港買奶粉

邊有指著鼻子？班蝗直面唔敢抬起頭。